{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103935",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 Hotel Haus"
    },
    "text": "加平郡雪岳面に位置するホテルHAUSは、北漢江を見渡せる眺めの良いホテルです。ホテルは計15室の客室を保有しており、韓国語を含む他の言語でもご案内できます。レストランでは生ビールまたは缶飲料1杯を無料で提供し、バーベキュー場では外部の食べ物や酒類は持ち込み禁止となり、持ち込み料が発生します。バーベキュー場は21時まで利用可能で、簡単な酒類やカップラーメン、スナックは客室内で飲食が可能です。バーベキュー場を利用する際には事前予約が必要で、予約は電話で可能です。ホテル内には有料で利用できる屋内プールがあり、利用可能かどうかは当日でも点検によって変わる場合があります。客室には基本的な備品が提供されており、追加の備品には追加費用が発生します。週末は朝食が運営されており、有料でご利用いただけます。宿泊状況により変動する場合がありますので、到着前にご確認ください。2人同伴の場合、乳幼児(0~6歳)も入室可能で、追加費用はありません。快適で居心地の良い雰囲気のホテルHAUSは2019年12月中旬に新築オープンし、全客室から川ビューが楽しめます。ベッドはキングサイズ、クイーンサイズ、ツインベッドで構成されており、快適な睡眠のために高級寝具セットを提供しています。すべての客室では超高速Wi-Fiが利用でき、貸館も可能です。ホテル内にはハウスカフェテリアと室内プールもあり、水上レジャー活動も宿泊客に20%割引された価格でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "HAUSホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "HAUSホテルは加平郡雪岳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HAUSホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "HAUSホテルには計15室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは生ビールまたは缶飲料1杯を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "バーベキュー場では外部の食べ物や酒類は持ち込み禁止で、持ち込み料が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食できるものはありますか？",
            "answer": "客室内で飲食できる簡単な酒類やカップラーメン、スナックがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には事前予約が必要です。予約は電話で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテル内のプールは有料で利用できます。利用可能かどうかは当日でも点検によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には基本的な備品が提供されていますが、追加の備品には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "週末に朝食は提供されていますか？",
            "answer": "週末には朝食が運営されていますが、有料でご利用いただけます。宿泊状況により変動する場合がありますので、到着前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルHAUSはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルHAUSは2019年12月中旬に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "ホテルのベッドはキングサイズ、クイーンサイズ、ツインベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "すべての客室で超高速Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはハウスカフェテリアと室内プールがあります。また、水上レジャー活動も宿泊客に20%割引された価格でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 572
    }
}